世新大學連儂牆

希望各位黎台北既時候都可以來貼Memo
各位可以既話可以幫我轉發分享

在台北居留港人亦可以黎支持下

鑑於早前有大陸學生撕毀性別所關於反送中既海報，我地亦會輪流去看守連儂牆是否正常運作

以及校方希望我地能將連儂牆移除一事，作為在校港生表達強烈不滿

Push

推到你地肯睇為止

繼續推

推爆佢

p牌仔推唔到撕一貼百啊屌你老母

推 聽日去

再推下

P牌都要繼續推

【#學生會稍早聲明】
關於世新連儂牆的部分，學生會在本日9/27下午16:30已與議會、境外會學生及學務長進行協調會議。
在自治會（學生會、議會）以及學生的積極爭取下，學務處方面已同意山洞口左右兩面牆及大禮堂B1穿堂佈告欄供學生使用。
請大家維護牆壁環境，並勿張貼在除以上地點的地方，煩請同學多多配合。